It was at this moment 唔用win 10

You knew you fucked up

我部機冇 windows 10 官方 drivers
windows 7 都 stable 覺得冇乜必要一定要上 win 10
唔捨得將部機退役
雖然已經有新機..